催淚彈二噁英危害圖，我廣傳左比親友藍絲，重點：我好關心你，你避得就避

我就咁講既，深情對望：我地就話唔死都大半世，你都唔想子孫受罪嫁，個d野好毒嫁。我係你親人/朋友，我真係唔想你奶野，冇乜事唔好行過油尖旺沙田中環銅鑼灣灣仔中大理大。

唔洗同佢地嘈，要關心佢地，佢地自然較容易打動，越嘈既反效果越大

推

訓哂？

波台玩具

屌，個班柒頭已證明全部黑狗黎，你唔知？